麵神最新戰績：睇緊1137個陣呢就跌2成 睇緊Tesla個陣呢就係跌1成 T.T

知錯了

白痴都識LP呢兩隻嘢

支水仆街la

hktv 邊有option

就係無囉！